其實用twitter根本唔洗人教 係你連ac都唔開咁解

見到好多ching係咁出post教人點玩twitter
呢度應該平均年齡都唔知有冇30歲 唔洗好似電腦班教阿婆咁教下話
基本上你自己開個ac禁下d hastag黎望下 睇下d名人(e.g G瘋)個AC下面D留言你都識用啦
根本咩唔識用都係藉口黎

同埋成班又驚唔識英文又盛
又唔見你用FACEBOOK咁多野驚
你就算真係廢到唔識打字都識rt下新聞加下hashtag啦
冇人follow你跟咪鳩follow人睇下有冇respond
打個tweet都要問問問你估做功課咩

繼續努力

自己做好自己
問心無愧就得啦
唔好放棄
同時希望多D巴絲加入Twitter戰線

希望多啲人開

希望多啲人一齊加入twitter戰線
明明係最無成本嘅一條戰線，偏偏嚟嚟去去都係得嗰千幾二千人打

光復香港，時代革命

Twitter 上面有班小學雞成日屌人淨係rt 同hashtag

淨係要你㩒幾個掣姐

Agree

TG一個group都幾萬人
Twitter搵5000活躍玩家睇下好嗎?
大家諗下自己細個唔識日文 冇攻略咁爆pokemon
而家話唔識用Twitter (有中文介面 有中文教學 仲有翻譯)
有冇覺得少少羞恥

要學嘅唔係點用，係點樣先可以合作推到post
例如:
* 應該推咩, follow手足再互推，定搵twitter help bot / act4hk
* 應該點推, tweet with comment vs 齋tweet, etc

Like & retweet
除非多follower 如果唔係直接reply 原tweet係最好

我係有時唔明, 點解打打下字0既時候, 好似控制唔到個 KEYBOARD出字.

另一方面還在研究緊 # & @ ,
# 有時會見到某一堆野, 但有時又唔明點解冇左果個 HASHTAG 如 #HUWANVIRUS, 有時會有, 有時又唔知點解唔出現.

誠言, 英文唔係細佬母語, 雖然有堆人讚細佬英文好, 入到場, 都要KEEP 住茶字典, 所以係 TWITTER 出現的時間不會太多. 幸好沒用 IG & FB ( FB 係3年幾前已經放棄了 )

咁事實真係有班人玩下TWITTER都要學人扮大佬
好撚on9

唔使理#出咩唔出咩，你Hashtag 嗰個term就當有

我RT,like淨係為推高個tweet應受性,關注度

你想出果個hashtag出唔出現取決於多唔多人用

係咪少留cm？

有時要出下原創tweet，new tweet or retweet with cm都得

嗯嗯. 我當自己整新 HASHTAG 都好. 感謝指教